727 一定唔可以郁手先

政府同狗行錯左一步，就比佢行多錯一步
到時裝備要上齊，保護好自己，但唔可以郁手先，唔好比佢有位入
而家我相信除左無良心既，全香港都不滿政府
對方(不論黑/警)郁手先，就有合理原因去自衛同抗爭，全世界幾百個鏡頭對住
輿論戰去到呢刻香港抗爭者拎到手好牌，唔好比呢手牌流走

同埋元朗得一條大馬路，當入到街街巷巷一定要幾個人，唔好落單
和理非唔好太早去放飯返屋企，陪勇武齊齊走
而勇武亦唔好磨到凌晨，和理非應該頂唔順

最後，勿忘初心，五大訴求，抗爭路仲有漫漫長路
元朗只係對抗政權一個check point，真正既終點係另一方

你郁哈郁手先tvb都剪到你郁手先

仲靠tvb睇新聞既就有佢啦
何況以tvb既實力，你乜都唔做佢都寫到野架啦

輿論戰靠TVB打，成場運動輸左9世

係大馬路行黎行去屌老母挑機挑到佢地出黎就得
出得黎行好要面子,周街比人直播屌老母邊忍得到

好彩呢個世界唔係得tvb

和理非自衛，反對白色恐怖，反對官黑合作

輕輕一推， 記住敵不動我不動

今舖一定係和理非主要